共產黨：六四無死人 網上流傳都是假消息

明眼人一睇就知係移花接木

source?

全部都係自殺

仲有全國得6個催淚彈，不過條友都喺18層地獄受緊屌利根。

南京呢？

林鄭：「我不接受六四有死人」

林鄭：「我不接受南京有死人」

陳冠希：我仲係處男，網上流傳都是假消息

林奠：「我不接受習總係主席，大口狗先至係。」

移花接木

日本從來沒有侵華，網上流傳都是假消息

對於近日流傳六四有死人等失實報道
我地警方表示極度遺憾